到底記憶係儲存喺腦既硬體定軟體？

即係話呢，如果我將我自己個腦嘅物體移植入另一個人個頭入面，咁另一個人會唔會有我嘅記憶力。定話其實所有記憶都係隨住冇咗生命呀，冇左腦電波而消失呢

Sorry 1999

當你嗰腦移植咗去另一個人個頭度
「咁另一個人」
已經唔係另一個人 當然亦都唔係你
詳細睇你點定義

但我覺得記憶係硬體 係會keep到